iphone推介用邊類mon貼？？

本人鍾意磨沙 ching有無啲咩好提議？

磨沙

咪一鳩樣

個mon咁高清，然後痴磨砂mon貼

屌你老母

咪撚用mon貼啦